{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046729",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "다미식"
    },
    "text": "烏山に位置したダミシクは長い間、おいしい料理を提供してきました。ここは18年間、顧客たちを魅了させている心と特別な味を提供し、代表メニューの動態内臓戦のゴールは質、量、味にいずれも抜群だと言われています。ダミシクでは毎朝鷺梁津水産市場を訪問して食材料を空輸して、ベーリング協会で供給する冬、スケソウダラを使用します。また、主人は18年の経歴から自分が作った特製調味料を使用して料理をします。この他にもダミシクはトンテエ(肝)、ドルジャージャー麺、干し菜っ葉半干しスケトウダラの煮付け、タコ貝スープなど多様なメニューをご提供します。おいしい料理を提供するダミシクは烏山市樹木の元老49番地55に位置しており、駐車場も利用することができます。大衆交通を利用する場合、烏山駅で21番バスなどを利用すればいいです。営業時間は毎日11時から23時までで、日曜日は休みです。メニュー及び価格は多様に準備されており、多くの人たちが訪れる人気のおいしい店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダミシクはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダミシクは烏山市樹木の元老49番地55に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダミシクの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ダミシクの代表メニューは動態内臓戦のゴールです。"
        },
        {
            "question": "ダミシクはどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "ダミシクでは冬、スケソウダラを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ダミシクの料理には特製調味料が使用されていますか？",
            "answer": "はい、ダミシクの料理には特製調味料が使用されています。"
        },
        {
            "question": "ダミシクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ダミシクの営業時間は毎日11時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "ダミシクは日曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、ダミシクは日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "ダミシクには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ダミシクには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ダミシクへのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "ダミシクへのアクセス方法は、烏山駅で21番バスなどを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ダミシクのメニューと価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "ダミシクのメニューと価格は多様に準備されています。"
        },
        {
            "question": "ダミシクは人気のある店ですか？",
            "answer": "はい、ダミシクは人気のあるおいしい店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 324
    }
}